(台測)鬼船 加洲大地震

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.安東妮雅葛莎號，是1954年在熱拿亞船塢建造的巨型遊輪，裝潢設備卻極盡奢華，被喻為人類史上第一座海上皇宮。這艘海上宮殿的保險由倫敦的羅氏保險公司所承保，並於1962年5月21日在拉布拉多半島海岸外失蹤。 非常奇怪的是，它並沒有發出求救信號或跟任何船隻通話，它就這樣憑空消失得無影無蹤。從那一天起，世上每一名打撈船長以及每一位乘客的親人都在尋找它，希望『安東妮雅葛莎號』並沒有沉船。 四十年的時間很快過去，『安東妮雅葛莎號』失蹤疑雲也在人們的記憶中漸漸變得模糊...

2.聲名狼藉的聖安德列斯斷層（San Andreas Fault）終於崩塌之後，在加州引發了9級的大地震。負責搜尋救援的直昇機駕駛員（巨石強森 飾）與他失和的妻子決定從洛杉磯往北飛向舊金山，一同搶救他們的獨生女....

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野